有無儲日本寫真女星嘅相？

儲左好多個&好多相 有啲寫真 有啲日常j圖,
有時好多唔同媒介都有post, 就save埋, 搞到好多圖重複左 好亂 諗住雲端save, 但又唔想重複啲相 點搞

馬場富美加
筧美和子
伊東沙冶子
都丸紗也華
上西玲
吉岡里煩
壇蜜
etc

下面哩啲就好啲, 全部都係
save寫真集 無重複
陽菜
入江沙凌 etc

執相都係一種樂趣

圖都無張

馬場吉岡呢啲紅左就收埋對波

@麻友

通常都係成本雜誌或者寫真咁儲，好少儲啲日常雜圖
多數都係網上down，比較鐘意嘅有与田祐希 「無口な時間」
池田エライザファースト写真集「pinturita」
白間美瑠 「Love Rush」
生田絵梨花 「インターミッション」
佐野ひなこ 「最高のひなこ」
泉里香 1st Photobook「Rika_」写真集
西野七瀬1stフォトブック『わたしのこと』
呢幾本